【一人一PO】IT狗嘅請求 希望校園台手足可以借力係我地

是咁的 D人成日話我地軟件業好有前景 又科創又改變世界 其實大部分programmer都係中小企一腳踢 又或者大公司back office main code 真正成功有幾多個?

我地知道香港人唔見地獄就唔知個死字點寫 知道爆煲先唔會入
所以希望連登每人一人一post 推爆IT依一行 犧牲小我完成大我 拯救下一代年輕人

支持
反對

工可以分好唔好
人都可以分有冇料

好工大把，缺嘅係有料嘅人

班it狗日日叫人唔好入行 自己就撈到風生水起 驚死人搶咗你份工

同大家介紹一下 N展 IT 香港二大狀元神科

讀it 40歲前上車冇難度
識幾個都係咁

有心人唔該推完依個post 出去開個新post

IT 今年連登神科
擁抱專業移民計劃
速速選讀IT科目

推到下年變神科

咁你咪入行囉

講真呢個世界點都要啲
乜撚都唔識又唔肯學
又要入行整垃圾嘅人
如果唔係邊有得叫高啲